點樣情形外國先停封香港關?

少確診增長 ?
0確診增長 ?
連續14日0確診增長?

外國當香港係支那咁處理

抗爭成功之後